fifa pro club d1 招前鋒 中場 防中 後防 龍

前峰要求高小小

中場 創造力強 大膽 唔hold波 選擇快

防中 串連 分邊

後防 rb lb 可後上 但要岩timing

Cb 雲迪克

Gk 25圖

有咩今晚再打

清你成隊招過晒喎...

打唔打比賽?

而家招 中場 後場
要求 出席率高

中場黎R波踢OK?
不定時ONLINE